其實諗落諗落，真係要多謝何妖

721呢個核彈級助攻就係條撚屌搞

不過當日手足俾人打真係唔抵

推

多乜撚野謝，條仆街仲未死